見到咁多人講 撒回裸跑集合區

You are not alone

？？